有冇人一飲奶就肚痾

琴晚飲左一細杯250ml
岩岩夜晚9點踢波就開始黎料
一路柯到宜家

救命呀個屎忽就黎爆炸！

我呀 一飲完奶 咖啡或者奶茶 不出半個鐘即刻柯

乳糖不耐症